\def\ncols{4}
\beginsong{Un riparo per noi\tiny\\With a girl like you}[by={R. Presley -- Pontiack -- T. Verona}]

\beginverse*\nolyrics
\[A | E | D | E]
\endverse

\beginverse
È \[A]già
così tardi \[E]sai
sta piovendo or\[A]mai
pa ra pam pam, \[E]pam
\chordsoff
pa ra pam pam pam.
\endverse
\beginverse*
\chordsoff
E \[A]poi
se ti bagne\[E]rai
te ne penti\[A]rai
pa ra pam pam, \[E]pam
pa ra pam pam.
\endverse

\beginchorus
\[D] Sta piovendo or\[E]mai
su \[D]presto dobbiamo cer\[E //]car
un riparo per \[A]noi
pa ra pam pam, \[E]pam
pa ra pam pam, \[A]pam
pa ra pam pam, \[E]pam
\chordsoff
pa ra pam pam pam.
\endchorus

\chordsoff
\beginverse
È già
così tardi sai
pioverà vedrai
pa ra pam pam, pam
pa ra pam pam pam.
\endverse
\beginverse*
E
presto scenderà,
tutto coprirà
pa ra pam pam, pam
pa ra pam pam.
\endverse

\beginchorus
Una pioggia d'atomi,
per questo dobbiamo cercar
un riparo per noi
pa ra pam pam\dots
\endchorus

\beginverse*\chordson
\[D] Tu lo vedi
\[D] nella strada
\[A] non possiamo
\[A] rimanere.
\endverse
\beginverse*\chordson
\[D] Non lo vedi
\[D] che la pioggia
\[E] è radioattiva ormai.
\endverse

\beginverse
È già
troppo tardi sai,
è piovuto ormai
pa ra pam pam, pam
pa ra pam pam pam.
\endverse

\beginchorus
È piovuto ormai,
eppur dovevamo cercar
un riparo per noi
pa ra pam pam\dots
\endchorus

\endsong
